五大聯賽射手榜：恩莫比尼25球領跑

1恩莫比尼 25球 拉素

2利雲 22球 拜仁

3華拿 20球 萊比錫紅牛

4C.朗拿度 19球 祖記

5華迪 17球 李斯特城

6阿古路 16球 曼城

6盧卡古 16球 國米

8賓耶達15球 摩納哥

9麥巴比 14球 巴黎

10奧巴美揚 14球 阿仙奴

10球王14球 巴塞

10沙拿14球 利物浦

10英斯 14球 修咸頓

10拉舒福特 14球 曼聯

10祖奧-柏度 14球 卡利亞里

盧卡古

音樂比利bug來

我是📱

呀朗咁快上番黎既

睇好盧生後來居上

音樂比利仲要讓左幾球12m

拉素隊波好似有12m buff加成 勁多12m

每一段時間，就會有意人拎金her

上季都同伊卡迪同入球數 係輸點球多

有撚輸呀？一齊拎架
Btw係前季

音樂比利(意甲)
音樂比利

一走就廢到仆街
到底係語言問題定點

睇唔到美斯個名

呢條友係fifa 好屈

音樂比利踢國家隊同多蒙特有無入過波

友誼賽有入波

特登唔寫你美斯

有無人分析下點解佢踢拉素咁勁，一踢其他隊就麻麻

原來immobile 有9個12m

唔係賤朗射就照計啦

睇錯字呀
條友打左做英斯

佢應該意粉佬性格
要周圍好撚熱情
佢之前話係多仔d人好冷漠
無人搵佢食飯果d

但條友踢國家隊都麻麻地